［溫馨提示] 各位巴絲打記得挺直條腰 唔好寒背！

岩呀

推

人手置頂

即刻坐直左

唔知點解 睇完句嘢之後即刻坐直咗